政黨介入大專校園選舉，神駒仇思達正義發聲

屌 post錯圖 sorry

選唔到氣急敗壞要黎開post抹黑, 好可憐

你知唔知抹黑點解 白痴仔

"抹黑"仇思達應該係我今年聽過最好笑既笑話